［認真問］Tap&Go 張卡冇錢但係咁過數

之前有啲網站有free trial 要比credit card 資料
我咪比張冇錢既 tap&go 卡佢
到呢幾日佢係咁send 啲transaction 既通知比我
但明明入面冇錢嫁喎
會唔會比tap&go 告嫁

t&g冇錢,照用共享單車

屌 我又試下先

會負你錢 入返先用得
告唔告你唔知

最尾你都係要找數

ofo定gobee?

ofo

著草算

點解你打去Tap&go熱線同佢講

張卡如果冇用名開就掉
有就要打上 Tap and Go 講

tap & go唔係全部都要登記先用到咩

唔比名點開卡

開卡果陣要身份證